Pro club招新血

現時D2，磨合期間有機會升跌
招收全位置，特別歡迎後防，龍門，暫時招人輕鬆踢，如人腳夠會考慮參加比賽

主要陣型433 或41212
打法：小組配合，靈活走位，謝絕燒味
要求： 常on、有踢真波更佳

開波時間：每晚21:30-23:30，周末可更夜/早
夠5個就開波

謝絕藍絲 有意留tg

打開閘同後衛
Ok?

踢開中前場，客串中堅都ok

打開閘 但唔勁

招龍同中堅

有經驗，咩位都踢得，除GK

full time 認真玩

招CB及GK

有興趣可TG

有冇啲前場球員

番名

PC定PS4

PS4

前場 想玩下

想要啲踢到翼/st